★Why 700 rise so much?

但我買果陣就跌or磨

Because you bought 700 bear

no buy any stock now

長 Call 700

175又升乜鳩

why U here?

貓哥唔好燈

413

蓋清點解老貓頻頻出現財經台? 牙中post又hea做，係咪關師傅叫佢嚟嘅?

Because this post

★幻想 假如700突然停牌，會發生乜事？

he is mad

一句講哂, 你想唔想買

騰熊夾到癲

你放咗+唱衰點都有啲運仔行

買就一隻字, 唔買就兩隻字, 問咁多做乜

老貓比D信心自己 聽日PUT爆佢

你想害死老貓

要比教訓老貓的

Put爆佢啦，無可能再升架啦

財經台班手足都入晒重熊 差你咋

蓋老母想老貓去IFC，連舉報社署都嫌慢

入爆put, 無可能再升架啦